這個問題的潛在解決方案包括在量子計算機周圍建立輻射屏蔽或將它們安置在地下，因為宇宙射線無法如此容易地穿透這些地方。背景輻射能阻止量子計算的發展嗎|Edd Gent | 2020年8月31日|奇點中心
它由賓利兄弟巴里、基思、雷和格雷格於1984年創立。買還是通過？投資從Palantir到Asana的9家即將上市的科技IPO的利弊| Aaron Pressman | 2020年8月29日|財富|
作為大四學生，我們終於開始學習我們期待已久的計算機圖形學課程，學習了許多用代碼直觀表達世界的奇妙方法，例如光線跟蹤和粒子模擬。打造我們的道路|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
然後這些粒子與其他光子碰撞，將它們轉化為低能伽馬射線。隱藏的磁性宇宙開始出現| Natalie Wolchover | 2020年7月2日| Quanta雜誌
當它們產生較低能量的伽馬射線時，這些伽馬射線不會指向我們。隱藏的磁性宇宙開始出現| Natalie Wolchover | 2020年7月2日| Quanta雜誌
E街樂隊吉他手史蒂文·範·贊特（Steven Van Zandt）曾盛讚道：“他把雷·查爾斯（Ray Charles）帶到了混音中，對搖滾樂產生了影響。”。Joe Cocker的深度現場切割| Asawin Suebsaeng | 2014年12月22日|每日野獸
兩小時後的一張x光片證實了我的預感：我的脛骨（脛骨後面的一塊大骨頭）被撕成兩半。你永遠無法“治癒”進食障礙|卡莉·阿諾德| 2014年12月20日|每日野獸
誠然，這是一個沉重的問題，但你覺得詹姆斯·厄爾·雷真的殺了小馬丁·路德·金嗎。？種族主義的索尼電子郵件《塞爾瑪》上的艾娃·杜維奈，創造金球獎歷史|馬洛·斯特恩| 2014年12月15日|每日野獸
多虧了CompStat和警察局長Ray Kelly增加的戰略，犯罪率繼續下降。埃裡克·加納對他們來說只是一個數字|邁克爾·戴利| 2014年12月5日|每日野獸|
我從六七歲起就是雷·哈里豪森的粉絲《無怨無悔》：彼得·傑克遜告別中土世界|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸報
一縷意識之光穿過了這個印象，你重新閱讀它，你重新喚醒了記錄。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
戈登用懇求的目光望著他的老朋友，沒有一絲讓步；但他猶豫了一會兒。自信|亨利·詹姆斯
不久，一縷靈感驅散了被毆打者臉上的烏雲。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
著陸時漆黑一片，但在岡恩講話時，他將一盞袖珍燈的光線對準了一塊青銅板，上面刻有“卡茲瑪”的名字
但是光線照在磨砂玻璃上的時間足夠長，克里可以讀到畫在玻璃上的黑色方形字母。Dope | Sax Rohmer